有冇人覺得招積講波好撚廢

睇咗世界盃咁多日， 我覺得招積真心廢， 成日已經講撚錯嘢，尋晚仲9up話烏拉圭終於打破宿命入8強， 完全無視咗科蘭個屆